入邊行，就好似炒股票一樣

其實係睇供需

大學生供應多，需求少，價格下跌

地盤工供應少，需求多，價格上升

DLLM 讀個19學位

人工萬零蚊

中同唔讀書個班個個高過我

人力市場當然是睇供求，問題不在於大學生是否值錢，而是大學生是否擁有稀缺而需求大的知識和相關能力。
現在太多學位其實沒有甚麼內容，教的是很多人都知的常識，那當然是讀了和沒有讀都是一樣。
另外一些就是和香港的經濟沒有甚麼關係，例如化學工程，香港工廠已經所餘無幾當然冇需求。

感情都係

香港有咩行業需求大

太多狗供應

女神太少

啲狗公自然低賤

你都係其中一隻

金融，和所有必需的產業，例如教育醫療等

電子雞